國泰城office staff 全撤

國泰朋友提供，
如屬實，可能封赤臘角，大家自己小心。衡量好自己風險。

推